中國動員軍隊，不是想出，而是想你覺得他會出，然後收皮放棄。

中國動員軍隊，不是想出，而是想你覺得他會出，然後收皮放棄。事實上是不能出，早前解放軍的人要特意向美軍交代不會出手。其實香港人迫到解放軍出手，殺死了香港人，就會引來美國真介入，所以無論如何，戰略主導權反而是在示威者手上。

無待堂

do it do it !

唔出解放軍但可以嚇你話出解放軍等你驚，係出一早出咗啦，洗鬼出口術咩

我覺得會出，而且唔會放棄

Hong Kong is not China, NOT YET.

出緊啦 念力攻勢

點解會覺得香港人會驚？共產黨係咪白痴㗎

請睇歷史，共匪最叻文攻武嚇，搞分化，煽動階級對立，要你群眾鬥群眾，從而削弱反對極權嘅力量

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家可以幫推

快啲出，唔出正龜公

靠嚇嘅話係完全無成本，咁點解唔做？

慘了 中國除左龜公仲有咩

推